[急] 邊度仲有蘿白糕賣

美心，聖安娜果d無晒

許留山試下運氣？

仲有 d 你老母
啲呀

果你老母
嗰呀

稻香，不過大陸嘢你敢唔敢食

我整比你

大家樂仲有無呀